相愛很難

生得樣衰唔係你既錯
下世投胎去住好人家喇